[{"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/298864089", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265722367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265722367/answer/298509564", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c88\u9633\u4ea4\u8b66\u4e25\u6293\u53f7\u724c\u4e0d\u6e05\u6670\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265777669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265777669/answer/299128401", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u7528\u79d1\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u795e\u5947\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265688270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265688270/answer/298314307", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/298806415", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265729838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265729838/answer/298097867", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7c4d\u5973\u5b50\u5927\u95f9\u673a\u573a\u62d2\u7edd\u5b89\u68c0\u5e76\u5927\u9a82\u6c11\u8b66\u300c\u4f60\u4eec\u8fd9\u4e9b\u4e0b\u4e09\u6ee5\uff0c\u6211\u4ee5\u540e\u4e0d\u6765\u4e2d\u56fd\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/294526931", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265784168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265784168/answer/298665438", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e74\u6211\u56fd\u51fa\u751f\u4eba\u53e31723\u4e07\u4eba\uff0c\u6bd42016\u5e74\u51cf\u5c1163\u4e07\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265772003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265772003/answer/298339154", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u6653\u660e\u76f4\u8a00Angelababy\u7684\u6f14\u6280\u5c31\u662f\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265431302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265431302/answer/298493801", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u4e3a\u4e86\u53d8\u7f8e\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/297389751", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50426133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50426133/answer/294490745", "content": "\n\u5e73\u5e38\u4eba\u53ef\u4ee5\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55979650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55979650/answer/298805084", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u660e6\u5728steam\u4e0a\u7684\u5927\u91cf\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/298753367", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20424363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20424363/answer/298691322", "content": "\n\u5982\u4f55\u81ea\u5b66\u897f\u73ed\u7259\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265729838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265729838/answer/298353547", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7c4d\u5973\u5b50\u5927\u95f9\u673a\u573a\u62d2\u7edd\u5b89\u68c0\u5e76\u5927\u9a82\u6c11\u8b66\u300c\u4f60\u4eec\u8fd9\u4e9b\u4e0b\u4e09\u6ee5\uff0c\u6211\u4ee5\u540e\u4e0d\u6765\u4e2d\u56fd\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/297673096", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265253752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265253752/answer/298659611", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u5c5e\u4e8e\u8bfb\u8fc7\u5316\u5b66\u7684\u4eba\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26810180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26810180/answer/298779869", "content": "\n\u671d\u9c9c\u6218\u4e89\u4e2d\uff0c\u7f8e\u56fd\u662f\u5426\u6253\u7b97\u4fb5\u7565\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265759409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265759409/answer/298727697", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\u9762\u8bd5\u5b98\u5bf9\u6211\u8bc4\u4ef7\u5dee\u5f88\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265784168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265784168/answer/298537878", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e74\u6211\u56fd\u51fa\u751f\u4eba\u53e31723\u4e07\u4eba\uff0c\u6bd42016\u5e74\u51cf\u5c1163\u4e07\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265004594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265004594/answer/288910950", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e08\u592b28\u5c81\u809d\u764c\u665a\u671f\uff0c\u59bb\u5b50\u6253\u6389\u8179\u4e2d\u4e94\u4e2a\u6708\u7684\u5b69\u5b50\u5e76\u8981\u6c42\u79bb\u5a5a\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265236935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265236935/answer/292245431", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u897f\u5b89\u4ea4\u5927\u7684\u535a\u5bfc\u5468\u7b60\u300c\u903c\u6b7b\u300d\u535a\u58eb\u751f\u6768\u5b9d\u5fb7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264605036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264605036/answer/297776417", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u7ed3\u5c40\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/297893005", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265515581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265515581/answer/297888259", "content": "\n\u9999\u6e2f\u786e\u5b9e\u7ed9\u4e86\u5185\u5730\u5f88\u591a\u5e2e\u52a9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265654661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265654661/answer/296661762", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300cSaber \u5c31\u662f\u65e5\u672c\u5b85\u7537\u5bf9\u6b27\u7f8e\u5973\u6027YY\u7684\u96c6\u5927\u6210\u4e4b\u4f5c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23609528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23609528/answer/296578426", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u7684\u9020\u578b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264336206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264336206/answer/296548617", "content": "\n\u5982\u679c\u6b66\u4faf\u4e0e\u6b66\u7a46\u642d\u6863\uff0c\u5317\u4f10\u80fd\u6210\u529f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265218215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265218215/answer/291822430", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u897f\u5b89\u4ea4\u5927\u535a\u58eb\u6768\u5b9d\u5fb7\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015624/answer/289604761", "content": "\n\u81ea\u52a9\u9910 50 / \u4f4d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5403\u4e0d\u5012\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30174174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30174174/answer/278820010", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/286562395", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67828579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67828579/answer/257881652", "content": "\n100\u5b57\u4ee5\u5185\u53ef\u4ee5\u5199\u51fa\u600e\u6837\u7684\u6b66\u4fa0\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/298602553", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61586302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61586302/answer/265018880", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7535\u5f71\u91cc\u62d4\u51fa\u624b\u67aa\u6253\u67aa\u4e4b\u524d\u90fd\u8981\u62c9\u4e00\u4e0b\u518d\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68336858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68336858/answer/264864640", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f20\u96ea\u5cf0\u5728\u5feb\u672c\u4e0a\u5173\u4e8e\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/298759875", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20393827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20393827/answer/37391226", "content": "\n\u300a\u9053\u5fb7\u7ecf\u300b\u8bb2\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b83\u5e7f\u53d7\u63a8\u5d07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265528173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265528173/answer/297290100", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u624b\u673a\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29024583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29024583/answer/290052294", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u957f\u5f97\u597d\u770b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265407029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265407029/answer/298258287", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23609528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23609528/answer/298171100", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u7684\u9020\u578b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26072244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26072244/answer/296905269", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u9ec4\u8f69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265431302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265431302/answer/297763677", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u4e3a\u4e86\u53d8\u7f8e\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265431302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265431302/answer/298528130", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u4e3a\u4e86\u53d8\u7f8e\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36777782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36777782/answer/298802373", "content": "\n\u6beb\u65e0\u9884\u5146\u5730\u9047\u89c1\u660e\u661f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23609528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23609528/answer/297341969", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u7684\u9020\u578b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28967953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28967953/answer/298204838", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u77ed\u5374\u53c8\u8650\u5fc3\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66614894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66614894/answer/297201365", "content": "\n\u624b\u6deb\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f71\u54cd\u5927\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31775843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31775843/answer/284417104", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u88ab\u5bcc\u517b\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23609528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23609528/answer/296864544", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u7684\u9020\u578b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265431302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265431302/answer/298359835", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u4e3a\u4e86\u53d8\u7f8e\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20874441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20874441/answer/299003332", "content": "\n\u5982\u4f55\u5065\u5eb7\u6709\u6548\u5730\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52821116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52821116/answer/298834468", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u7535\u5f71\u662f\u54ea\u4e00\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265784168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265784168/answer/298980794", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e74\u6211\u56fd\u51fa\u751f\u4eba\u53e31723\u4e07\u4eba\uff0c\u6bd42016\u5e74\u51cf\u5c1163\u4e07\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265182098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265182098/answer/298276548", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5047\u7684\u6bd4\u771f\u7684\u66f4\u6709\u540d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68611994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68611994/answer/298845862", "content": "\n\u5728\u505a\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u9053\u8def\u4e0a\uff0c\u4f60\u638c\u63e1\u4e86\u4ec0\u4e48\u6982\u5ff5\u6216\u6280\u672f\u4f7f\u4f60\u611f\u89c9\u81ea\u6211\u63d0\u5347\u7a81\u98de\u731b\u8fdb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265618516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265618516/answer/298651695", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91d1\u878d\u4eba\u58eb\u6279\u534e\u4e3a\u683c\u529b\uff1a\u4f01\u4e1a\u7528\u623f\u7559\u4eba\u662f\u79cd\u626d\u66f2\u6fc0\u52b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59550380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59550380/answer/298127360", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u5728\u597d\u5927\u5b66\u4e0a\u548c\u4e00\u822c\u5927\u5b66\u4e0a\u9664\u4e86\u540d\u6c14\u4e4b\u5916\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22872109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22872109/answer/298962682", "content": "\n\u4f60\u751f\u6d3b\u4e2d\u89c1\u5230\u7684\u8111\u6b8b\u884c\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265782658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265782658/answer/298855512", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74\u6211\u56fd GDP \u603b\u91cf\u9996\u8d85 80 \u4e07\u4ebf\u5143\uff0c\u5b9e\u73b0\u540c\u6bd4\u589e\u957f 6.9%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36196905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36196905/answer/296978502", "content": "\n\u6b66\u5668\u7684\u5916\u89c2\u5bf9\u58eb\u5175\u7684\u58eb\u6c14\u6709\u6ca1\u6709\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24014906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24014906/answer/297872117", "content": "\n\u4f60\u5728\u975e\u6d32\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u6b8a\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265390830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265390830/answer/298525907", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u88c5\u4e45\u4e86\u6210\u771f\u4e86\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40194134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40194134/answer/298685955", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u4e86\u54ea\u4e9b\u6709\u5173\u732b\u7684\u597d\u770b\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265784168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265784168/answer/298586295", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e74\u6211\u56fd\u51fa\u751f\u4eba\u53e31723\u4e07\u4eba\uff0c\u6bd42016\u5e74\u51cf\u5c1163\u4e07\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23609528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23609528/answer/297186336", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u7684\u9020\u578b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48267606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48267606/answer/298346082", "content": "\n\u517b\u4e00\u53ea\u5976\u725b\u732b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265729838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265729838/answer/298210306", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7c4d\u5973\u5b50\u5927\u95f9\u673a\u573a\u62d2\u7edd\u5b89\u68c0\u5e76\u5927\u9a82\u6c11\u8b66\u300c\u4f60\u4eec\u8fd9\u4e9b\u4e0b\u4e09\u6ee5\uff0c\u6211\u4ee5\u540e\u4e0d\u6765\u4e2d\u56fd\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68611994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68611994/answer/298467553", "content": "\n\u5728\u505a\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u9053\u8def\u4e0a\uff0c\u4f60\u638c\u63e1\u4e86\u4ec0\u4e48\u6982\u5ff5\u6216\u6280\u672f\u4f7f\u4f60\u611f\u89c9\u81ea\u6211\u63d0\u5347\u7a81\u98de\u731b\u8fdb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265735915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265735915/answer/298288477", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e1c\u822a\u3001\u6d77\u822a\u6b63\u5f0f\u5f00\u653e\u65c5\u5ba2\u53ef\u5728\u98de\u884c\u65f6\u4f7f\u7528\u98de\u884c\u6a21\u5f0f\u7684\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265781599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265781599/answer/298425050", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8eWindows10\u7684\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27351162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27351162/answer/298336906", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u8981\u6d3b\u5f97\u90a3\u4e48\u62fc\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/298274310", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35681923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35681923/answer/296949382", "content": "\n\u6709\u90a3\u4e9b\u5df2\u7ecf\u6d88\u5931\u4e86\u6216\u8005\u6b63\u5728\u6d88\u5931\u7684\u884c\u4e1a\uff08\u884c\u5f53\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23609528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23609528/answer/297960076", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u7684\u9020\u578b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265590329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265590329/answer/296551902", "content": "\n\u8bf7\u95ee \u5982\u4f55\u770b\u5f85 \u5fae\u535a\u7528\u6237\u716e\u8098\uff08\u73b0\u540d\u716e\u8001\u5e08\uff09\u7ed9\u5973\u6027\u6cfc\u786b\u9178\u7684\u4e3b\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20485849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20485849/answer/63870775", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65e5\u672c\u4ea7\u54c1\u662f\u4e2d\u56fd\u4ea7\u54c1\u65e0\u6cd5\u66ff\u4ee3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/154394691", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48030131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48030131/answer/286296181", "content": "\n\u4ee5\u524d\u7684\u5c0f\u9738\u738b\u5b66\u4e60\u673a\u771f\u7684\u80fd\u5b66\u7535\u8111\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50197950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50197950/answer/246219500", "content": "\n\u9650\u8d2d\u4e5f\u66b4\u6da8\uff0c\u4e0d\u9650\u8d2d\u4e5f\u66b4\u6da8\uff0c\u623f\u4ef7\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264194969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264194969/answer/277877929", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u957f\u5927\u5bf9\u4e16\u754c\u8d8a\u6e29\u67d4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265729838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265729838/answer/298586499", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7c4d\u5973\u5b50\u5927\u95f9\u673a\u573a\u62d2\u7edd\u5b89\u68c0\u5e76\u5927\u9a82\u6c11\u8b66\u300c\u4f60\u4eec\u8fd9\u4e9b\u4e0b\u4e09\u6ee5\uff0c\u6211\u4ee5\u540e\u4e0d\u6765\u4e2d\u56fd\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62900700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62900700/answer/205926849", "content": "\n\u4f60\u7684\u5927\u5b66\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39463086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39463086/answer/244947969", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u5f39\u5e55\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265390830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265390830/answer/298408827", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u88c5\u4e45\u4e86\u6210\u771f\u4e86\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/298522053", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23609528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23609528/answer/297266635", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u7684\u9020\u578b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/297690708", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265390830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265390830/answer/298354845", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u88c5\u4e45\u4e86\u6210\u771f\u4e86\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23609528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23609528/answer/296615194", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u7684\u9020\u578b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68568951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68568951/answer/298119281", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u620f\u7cbe\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23609528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23609528/answer/296701566", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u7684\u9020\u578b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30835865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30835865/answer/279831164", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u671f\u88ab\u5f53\u505a\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\uff0c\u6700\u7ec8\u88ab\u79d1\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51954222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51954222/answer/128581122", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/297609107", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u73b0\u5b9e\u4e2d\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265735915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265735915/answer/298792685", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e1c\u822a\u3001\u6d77\u822a\u6b63\u5f0f\u5f00\u653e\u65c5\u5ba2\u53ef\u5728\u98de\u884c\u65f6\u4f7f\u7528\u98de\u884c\u6a21\u5f0f\u7684\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/297980473", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26072624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26072624/answer/296276735", "content": "\n\u5e93\u514b\u65f6\u671f\u7684\u82f9\u679c\u548c\u4e54\u5e03\u65af\u65f6\u671f\u7684\u82f9\u679c\u662f\u5426\u6709\u5dee\u8ddd\uff1f\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}]